今個中秋節痴撚線，失業+屋企人出事

加油

我都想咁樣同自己講

會過去

好辛苦

屋企人做咩？

乜事分享吓好嗎
雖然到3月先衰完
而家先係開始
全世界嘅共孽

出面市道好差？

Take care

介唔介意講下？出左咩事？本身做邊行？

追post啦得一頁都懶

份工有得做到月尾，未算失業
當然要有心理準備呢啲衰野會接種而嚟

我條女今年除夕同中秋前夕都黎同我鬧分手

卷B

不過我都挽得番
但就好唔愉快咯